如果我cs1.6開個超級英雄ser有無人想玩

如題 反應好再整

lm

而家直頭1.6都唔想玩

而家1.6 五蚊雞 翻黎懷念下都好

冇

問下都唔比 惡過狗

所以咪要問 唔問點知

巴打係咪真係開?

暑假應該會有更多人玩

lm

支持

其實開個普通sv
一兩張fun圖
俾人吹下水已經夠